投票者4701人總票數超過一萬張，日本網友票選「由大家決定最佳100首平成動畫歌」

投票者4701人總票數超過一萬張，日本網友票選「由大家決定最佳100首平成動畫歌」
作者: 填海紳士 日期: 30/04/2019

跟之前由索尼大法旗下日本索尼音樂娛樂舉辦，由業界評審選出的「平成Anisong大賞」不同

這個【由大家決定最佳100首平成動畫歌】結果是由日本網友投票得出的

投票者人數4701人，總票數超過一萬張，在這榜單內不乏大家熟悉的動畫歌

而在這個以平成為範圍的投票中，能獲得眾多日本網友青睞脫穎而出的TOP3歌曲就是：

第3位306票，《科學超電磁砲》OP「only my railgun」

第2位392票，《化物語》ED「君の知らない物語」

第1位413票，《涼宮春日的憂鬱》IN「God knows…」

100〜91位

90〜81位

80〜71位

70〜61位

60〜51位

50〜41位

40〜31位

30〜21位

20〜11位

10〜1位

鳥の詩都係29位

真係覺得好聽得君の知らない物語
其他兩首好嘈

god knows一聽到個前奏已經想哭 太神

睇呢個仲好啦

老了
鳥之詩都冇

原來29國民之歌

呢個高汁好多
尤其90s

真心god knows同only my railgun最具代表性
一諗都係諗到呢兩首 就算冇睇過涼宮同電磁炮既都一定聽過呢兩首歌

真心頭三都唔識……

到令和 no game no life都未出

明顯投票年齡層太低
90年代得1～2首

最後變咗圍爐人氣投票
近年既歌佔盡優勢

頭三位都唔算近年

有冇人鍾意level5多過only my rail gun

我

估唔到仲有17位

笑話